方國珊「招兵」 講明無糧出

哪吒話補選後好多年輕人問可否加入佢嘅團隊。(資料圖片)

西貢區議員方國珊(哪吒)雖然多次參加立法會選舉都未能攻入，取得議席，但得票就節節上升。哪吒近日仲公然喺社交網站「招兵」，唔通佢咁快已經為2020年立法會換屆選舉招賢納士做準備？而睇真啲佢嘅「招兵」條件，既要有大學學位或同等學歷，仲要最少有2年政策研究及公共事務等工作經驗，專業人士更加係優先考慮，不過重點竟然係無糧出。哪吒就話，其實補選後好多年輕人詢問可否加入佢嘅團隊，認為可以得閒一齊開吓會，佢仲講笑自己經歷多次選舉，「我都攞晒棺材本啦！」叫後生仔「諗錢就唔好從政」咁話。

早前新任立法會議員范國威同鄭泳舜都有請人，薪金約1萬港元，但都只係要求中學學歷。哪吒就話，唔能夠一下子咁比較，同埋都要睇號召力，直言補選後好多年輕人想加入佢嘅團隊，佢都想搵啲高質素、講理念、重民生嘅後生仔一齊開吓會，就唔同政策畀意見，過往都有唔少大學生喺佢度做實習。佢又話，自己去大學講講座都冇收費啦，叫年輕人唔好怕蝕底喎。

明年就係區議會選舉，被問到今次「招兵」係咪想擴闊「專業動力」版圖，哪吒就話嚟緊有好多選舉，佢都有好多區議會選舉經驗，但自己唔想做「飛機場」幫人助跑，但如果有合適嘅話，不論係做政策研究定係喺前線，不同崗位都會有好大空間咁話。哪吒依家玩講心唔講金，唔知早前佢嘅動人玉照流出，會唔會有助佢「收兵」呢？

方國珊正一食屎狗

我都想做

糖妹

無錢食屎咩